adidas定鐘意nike?😂😂😂

adidas👍🏿nike垃圾👎🏿

樓上nike

both

上身nike 下身adidas 或者調轉

On9

aik fake 我食屎狗

卡win x哥win 收$$$
9.5 1.98 x 10.5s 1.72 又gel
瞓

我盧

我了

痴左

唔俾料me

plan a

跟左媽媽暗gp水

多唔多西水

冇人了

你唔係人

想起機都唔得 點留係到😔

屌你老母 nike萬歲

Lm

恆B

半客已4

狀況 注項已被接納
編號
2485
投注類別 讓球過關 3x4
細節
星期四 6 保地花高(主) 對 蒙特維多國民隊(客)
客 [0/+0.5] @ 2.20
星期四 7 山度士(主) 對 帕拉尼恩斯(客)
主 [-0.5/-1] @ 1.84
星期四 8 聖羅倫素(主) 對 艾美歷克(客)
主 [-0.5/-1] @ 1.82 $500
金額 $2,000.00

收到風腎蛇國民隊重心
唔中就jer你ok？

花膠秒糕..

秒20......

第三球客

花膠刷c牙

國民隊對唔對得住你d國民

客goal la quick

好掛住呀妹呀
今年竟然唔返黎 傷心死我

你明咩

妹控

Video RC

RC1-1

RC 2.5 gel

山度士幾好

RC 3.5gel

Alison 2.5/3
Video 2.5s

等撚十五分鐘都無車點撚樣過海？

坐船

this la
喱個post連囝廢server自動開多左個😅

????

3004?

This?

Ok

角細有時頗大

大6g

？

日乙5派典賭牙

開post啦樓主

西面贏未

8.5scashed 補返閪魚盤

唔鐘意

半4吊緊命

#66 我

叻女又搶到

多謝

靜

你同禾有咩分別

最近興精神分裂

this?

19MINS 7C

ou 11c

去澳門又唔開po

11

金澤

7777777777777

又唔開po

系

鯨魚9.5s
柏雷同天鵝快刷

金鐸jump

心跳頂撚住牙

入佢老母啦

屌曬金澤全隊

3賤唔入比人入啦 差d唔記得左你踢緊啦

鯨入未

88888888

輸兩球頭鎚

利物浦派錢

今天又豬

44MINS 8C

又豬了

12C

點解我個球探唔識響嘅 鯨魚三賤你地做緊咩

12c i jump

3賤呀

阿鼻糕左

三神1:0

鯨被goal

adidas

鯨魚

大分fg

Nike

鯨魚同BEE

又要豬，成個星期不停豬

差大宮ng同天䳘fg

會反底

仲未到底

鯨2:1 我一拳打爆自己屎眼

9999999999999

ging

條魚同bee一齊輸

鯨魚留多年班啦

金仔豬半都唔得

大分好波

五條A心水
尼姆
我札
金澤
Fw
基爾

鯨魚而家幾c?

幾倍入手 最後去到8.幾倍

愛媛好球

9C

心跳好球

比勒

加時先爆8.5s 過關又gg

696 10c

想跟，不過已經7點

鏝定脷？

696俾11c

無人理真馬

利雲fg(小注)

再gun Lo

我皇太勁 不了

讀科大，正一搵笨，等成個鐘都冇車

屌你

想買小小睇波

你地個個都大學生

間間大學都有站，係科大冇自己嘅站

我小學雞來

柏雷刷c未

我中學生參觀大學

Asshole仔 here 有大學唔讀 後悔中

三箭唔開大 要jump了

696 俾c未

Fw刷角 松鼠Goal未

lo goal未？

我咪答左你睇清楚囉

基爾獣入未

請松鼠一定要入球

11c未

禁錯左條2*3 再禁返條2*1 買果時買哂2條。。。 屌

RM 0:1

柏雷唔刷C入波

嘿

鼻神

都係跟算

唔好

利雲fg 幾倍

5倍

可以含嗎？

臭腳又輸

1.31 反cup

3賤大要jump
跟ng水算

前鋒6角未

瑪落後會瘋狂刷角？

鼻蛇

咩牙

yes,我岩岩就係禁錯左10.5s 2*3 2*1

想含

而家想死
買一注變買四注

Lo 2-0

閪鑽 10c

Lo goal 2:0

696入多球巧嗎

唉 唔賭 一日豬3K

諗唔到買咩 我個名3x1盤睇波算

有冇我朗？

今天豬五百

尚川真係廢到一個點😂😂

松鼠

通常一輸就連輸 次次都咁 唔入錢了 戒賭

前鋒7角未

換benz

係㗎，呢個星期豬左好多

？？

前鋒8角未

好似角會小啲？

前鋒-4c

基入未

條癲狗一條友都刷夠10角

花頂著

水手 ng

3賤真係賤過狗
自己唔入比人入啦

前鋒9角未

我睇fw next goal 信自己

前鋒-3c

變身買左50K...

買左50k膠

唔止一條飛

比勒上力未

皇1:1

28換走B9
傷左

嘿 好啦 玩完就跟翻你了

西花goal

食咩好

M記shake shake

3賤15分鐘入到3球就好了

前鋒比多3c la

瑪個角水係咁轉嚟轉去

利fg

琴日食左 再食就熱氣

3

ot gel

好攰

kiel goal

去食飯

4

Lo goal

Fw比多2C 求你

搭緊車出去

6C

我利做乜撚

7777

水手ng

小注

水手可以拎返個尾彩？

前鋒-2c

-1C 求你 Fw

Fw 10c -1

前鋒終於十角

無買

奇蹟11c

請利記中出鏝城

派啦屌

Ft

前鋒FT 3:0 11c

無買都派 你仲狼過狗會

$3.7

猁fg
利雲ng

Fk

我利爭氣未

睇黎無了

投注戶口號碼:

「投注區」使用指南
登出
姓名:
結餘: $ 7.90
我都差5多咋

投注戶口號碼:

「投注區」使用指南
登出
姓名:
結餘: $ 2.30

屌你老母

DEL左幾耐

關我撚事咩=.=

比9返D錢我

我都好唔鐘意呢隊野

等我下次再中

鏝半_ ?

SALAH

佢真係好撚閪d把握力
次次都係咁

買極都係豬個邊

原來日本波得1場角小

+1

6

文尼真係好撚勁

係時候抖下

5制呀

一齊收手

我收皮

cupcupcup

mane rc

利rc?

Mane

rc

一齊收皮 我都無閒錢再入

馬上收皮

曼龍 暈撚埋

紅左特別............

屌 唔係畀人紅 就差一角 屌你老母

我燈到..

高普嬲到

講真，好撚心痛
文尼係on9一心想攞波提腳...

皇馬8c!

到底有無事
暈定死

我-6

起碼補十分鐘啦

基爾獸456

鍠10c

鍠11c

9點訓身ok？

ys

黃大仙上了

Fake

on9 吹乜鬼

反勝我唔打j

買左大😭

槍左

抱頭

戒啦

On99

利狗和到我推6口

有無人知馬會今日收幾點

2-0

3.5b-2

禁區最城仲多人

基爾入

-2c

要入錢

半7

nike , NIKE 都貴D. 最平果對都平唔過 ADIDAS

我城

其實賭都幾辛苦，應該設立最低工資保障番賭徒

我就係買左個場

就係冇買個場角小

基爾

角大串起晒

皇馬14c

5好再數 夢大就跳樓

why
數佢老母

皇狗 -3c

夢大呢D25角小黨5配做我朋友

睇 channel -,-

基爾贏我扮基爾獸叫

5想睇你 我退

夢大

比你做admin

買大開細 買細開大
燈撚到

15c

鏝 冰撚住

16

垃圾蝗唔好再刷

曼8 c

-1

-5c 我兩場都係多你1c

鏝入波未

又offside goal

3-0 -1

曼 3 0

其實係咪on9架

係咪要迫死我

你又魚細左？

Lo

in lo we 7s 頂實

等睇lo 走數

五條A心水
尼姆
我札
金澤
Fw
基爾

Ho ball

基耳絕殺

仲有無

場皇都仲有機

德乙派左未

RM 半2全2

咩事

羅連盤

去食飯先0.0

牙盧俾水啦

有位手足tip 左1 :1 好想知幾倍

扮基爾獸叫先啦

王 幾c 完

開返channel再扮

16c

屌
你
老
母

垃圾group 開放

馬會個網壞壞地咁

join

有冇德甲角水

出到有一條係中為止

更新完屎左好多

10c

會唔會無止境咁出

派彩都慢左 皇馬完場都10分鐘 仲未派

再刷比狗屌 我就係個隻狗

The service is unavailable.

慕遜加柏 對 法蘭克福
緬恩斯 對 利華古遜
奧格斯堡 對 科隆

3場角大點睇

12

13

14

狗會成日系統升級, 越升越廢

報驚

狗會

92 and his fd goal

牙詠被goalllll

Join

小妹代開ok?樓豬冇新post的話

2130有無水

等你依句好耐

最好 咪亂講名就得

5-0波膽中

系 唔係吹奏我面 唔好開

打多左個中字...

啱牙，度咗好耐西尾真係好尾機

man 12c未

gchi

。。。

yes -2c

呀!!!!!!!!!!!!!!!!

尖蛇終於都開Bigbig channel

夢大930場加油

跟十場 唔針先 啦

法蘭克福8.5s 睇落幾好

5-0

輕鬆射入

幾時買架？

5:0 cls

五條A心水
尼姆
我札
金澤
Fw
基爾
利華古遜

哇第一次中波膽 仲要射得咁靚
3:0果陣買 @5.4

哈

1

1
1

2

唔通一樣

法撚頂住角細呀

同西面對左？

1
2

臭 2

沒有 你同夢大對左

西面入左我channel

緬fg
弗fg
法fg

狗會app真係廢到

有青盧唔叫

弗唔好 買左半客

+油

1
3

臭3

夭fg

1
4

對左

lo goal？

盧仔回歸了

法籣追多球？

五條A心水
尼姆
我札
金澤
Fw
基爾
利華古遜
愛華頓

1
5

5c

白禮頓平

5

澳門jw好多野食

555

jw 自助餐？

邊個要轟？

樓主幾時有NG水

今晚應該唔賭了 同緊何生賭

32min 1c

多毛特刷c未

唔算多野食喎
長腿蟹都冇
啲豪又細隻

32min 0c大你

多仔半客未

1
6

1
7

全部岩食

hi lucky高手

阿糕

甜品個邊好似掂啲

系？

系 開左post未

橙

無買車仔但加油呀

1
9

多仔打少個都唔入

馬會個apps真係慢到
第二球入完幾分鐘都未轉1:1

多蒙特好似半場都係到換緊人咁
門都冇射過

西面朗會唔會刷

屈fg

慕半7

狼半1

洛里昂goal

多毛半場未

多毛gg

see u tmr la

記得過數呀詠神~

推S左4場

窮4我啦

😂😂

你無撚用

收返 屌你老母

我識既變身邊有咁小氣ARRR

我係變身條仔

笑4

打機啦你😓

鼻又goal

禾goal

西面朗刷唔刷

鼻既水係邊

all冰角

車goallllllllllllllll

拖肥0:2

8c

9c

朗斯又失仲紅埋

慕10c

利華

西布

西面又中

多1.5 gchi?

連3屍

羅連中

馬會真係痴撚線 有即場個d真係慢左好撚多
半場主客和都未派

要輸了

說個笑話
狼BO 3C

利華3.5細

白2:0

甲府
羅連
白禮

一收工見我利被中出 100分剋氣重

馬德fg

狗會on9
冇左半場完
keep撚住個上半場要等下半場開先派

西布追和 摩哥cup 派100

KKK

出乜都無人理

想4

222222

熱狗竟然無角

33333333333

西面朗

狼BO角小到

44444444

利華刷乜撚

又要叫摩cup

尾機西

熱狗30分鐘比6c黎先啦

Allin 左摩哥

90分鐘4C 狼BO HOYA

弗入未

多仔對垃圾賣曬D人比拜狗就唔識贏

摩狗

17c

摩哥點樣輸2粒 diu

摩哥4.5s點睇
唔似cup到

豈爸？

18C

熱剌唔刷角不如唔好叫熱剌啦

上場冇麥巴比咪又係照炒
仲同人講衛冕

般ng

兩場我都輸係no goal

夢大同左右應該要拎去打BA

面爺話咩就係咩！

我著燈喎

5555555

我買左摩哥 - - - = +

熱狗快刷5角

贏左一場大注都倒輸緊戶口一半

66666666

西面

希望變身5好食我C

係咪要咁先

變身幫下手

仆你個街
逼我全翼
仲要唔比辣醬我

屌你老母！！！！！！！！！

無空88

熱刺9C

好過我買蘋果批開香蕉批

尼斯7c

車11

屌佢老母on99 ga 3連

比多2C

攻黎把撚咩愛華屌你

好撚唔開心呀屌

西面幫我叫阿刷多2c好嗎

車狗 11c 完我就屌你老母

刷多1c

心情已經唔巧
又要逼4我

-1c

求你俾多1c

跳樓

111111111111

熱9 10C

又中

＠左右

Tee=nike
鞋=adidas

122222222222222

-1c 跳樓了

唔洗跳樓

車狗 真係要11c完咁狗？

白奶頓比多C可以?

好感動
西面一叫就有

車狗屌你老母

77777777777777

算啦 你兩個返來啦 5打BA啦

完場

888888888888888

唉熱狗-1c

好彩等左陣即場

西面真係好撚尾機

唉唔賭 幾日先贏到幾千 一日就輸鳩翻曬幾千

英超即場角大送錢咁送個個禮拜都有幾場

懷疑西面操控角球數

西蛇

雞翼3.5

中！

盧蛇

阿狗4.5s gel

做咩AR香B~~
可5可以轉返紅字先

求其有隊入波ok?
唔想再no goal了

係

斯巴達勇士上啊

基fg
魯賓fg
史fg

joe goal

著燈

尼斯3 0

布老日無買 唔通又半大全大？

巴神對摩哥梅開二度

盧蛇棄我了

屌 無買又半大

Me 不離不棄

MU 2.5 confirmed

五條A心水
尼姆
我札
金澤
Fw
基爾
利華古遜
愛華頓

唔中今日就收檔

妳若不離 我定不棄

我講過啦傻逼

me too

我未呀嗎

你對ky講啦

跟左

求西面channel link

有冇同路？

過數比我幫你入會

祖

入左你channel有冇優惠？

仲過埋比我先得，過兩關

拜仁有冇支持

屌你老母祖狗

史篤城1:0[black]c[/black]

假分狗

精盅報角

你都棄我

布老日 1: 2

香B，我會照顧你

收柒聲

仲玩唔玩

甲府
羅連
白禮
Rio

教授話休息

曼聯入波吧

甲府
羅連
白禮
里奧

MU入波未，大波已死

五條A心水
尼姆
我札
金澤
Fw
基爾
利華古遜
愛華頓
史篤城
里奧阿維

曼聯 西迷入啦

仲有我

stoke 1-0

大家知唔知點先可以做迷盧會首席會員？

想G

1-1 mu

想知

拜仁反cup可以嗎？

屌你咩

mu fast goal la!!

On撚9架咁快追和

你報親都係對我不利個d
同你有仇

嫁比盧洪哲

槍口對外啦

任滿地碎葉微風捲起數片

貢夜牙朱

早阿西面 太攰
依幾日都Ot+早起+唔夠訓

早乜能，瞓醒未

岩岩訓醒

跟唔見

morning kiss

福仔 搞到我起身黎睇你

咩生理時鐘黎

阿福kiss左

我琴日訓得4個鐘 唔好迫死我

咁今晚唔洗訓啦

叻 咁都估到

就係要幫盧蛇交電話費！！

聽日番夜

是勁的

記咁耐....

9

福

比料5跟姐係係當我無料到啦

里奧紅牌...屌你

我知左右佢都......

MU仲未goal....

10

MU 2.5 gel

16.5S 心臟就爆

goalllllllllllllllllllllllllll >3<

懷疑阿迷jump左就係唔記得交。。。

應該係......

Goal

2:2!!!

shit 22...

ng who?

西角大

15c不是夢

Hkjc

999

H

法甲買咩

屌

垃圾

.

耐克唔

我

1001 me

92 交比你